朗豪坊Black Magic

某日放工想搵地方坐低閒hea
但又冇得堂食
就去咗朗豪坊駁去cordis 條天橋打算坐下

天橋兩邊有啲坐位（其實又唔係坐位，有貼signage 唔可以坐，不過佢又設計成極誘人嘅坐位咁，見到就會明）

雖然有寫話唔可以坐，但又見到有男女老幼兩小無猜等等喺度食嘢啊吹水啊睇報紙咁，咁我又開心加入坐低睇下連登咁

點知打開個連登app都未㩒到去熱門，有個保安哥哥就用奔跑模式衝咗埋嚟好客氣又chok晒聲咁：

「唔好意思，呢度係酒店範圍唔可以坐㗎」

我即刻企番起身企到直一直，仲有啲慾望同盡責嘅保安哥哥salute! 同時又滿頭問題點解佢淨係捉我........ 唔通我......

於是我企咗喺度觀察咗10分鐘，發現保安哥哥對於坐喺度嘅人，真係有啲捉，有啲唔捉 ———
我決定，一定要破解呢個朗豪坊 Black Magic

以下係無俾捉嘅識玩街坊：

保安專捉樣衰柒頭

已破解

性暗示黎
保安哥哥想你坐喺佢上面

「唔好意思(怕醜)，呢度係酒店範圍(想同你開房)唔可以坐㗎(剩係可以坐佢巨龍) 」

我即刻企番起身企到直一直(呢句係樓主巨龍講嘅)，仲有啲慾望同盡責嘅保安哥哥salute(jer jer上下fing salute,請參照招財貓gif)! 同時又滿頭問題點解佢淨係捉我........ 唔通我......(點解捉我又唔通我。。。渠)

本身係純情black magic

喺嗰道坐要上網預先俾錢同訂位
樓主直接行埋去坐？